有冇人收過26814181呢個電話

我冇聽，google個電話，點解咁既堅定流？

tui

push